大陸越黎越少新診....我地要輸了..

求下你全黨死清光

個每日確診數量少左好多...

吓？ 你平行時空？

Objective:
> Shut down the airline from HK, if Carrie Lam fails to block the border.
> Given Fact: Japan and Macau found #WuhanSARS patients who are from #HKG Airport => No checking in the departure.

Solomon都有講話禁止中國航班飛美國，不過要請佢留意埋香港：

國際戰線：求國際封鎖香港

輸了係五毛黎, 個個Post都輸, 唔駛認真

多左好多wor

ic

thx 巴打

拉

三毛發現案

慎防真係有on9信你

贏國又贏 連登又輸